有冇人覺得淋病好似想18區都放一個隔離營 報區議會選舉仇咁款

如題啦

定係我諗多左？
佢宜家係區區都搞9啲市民
好似報仇區議會衰左咁

比d誠意開番港中醫院用先講其他